民陣公佈 8-12 遊行人數總達 320 萬人

幾多人都無用呀！香港政府有關注過民意？
今晚12點前不落實五大訴求
129行動升級 黎明行動
三罷 !!!!

推

聽日 黎明見

6:00 準時

支持

支持 推

你塞一日又點? 得一晚根本唔會達成到共識，最後手足都係去送頭

標題黨死全家
公佈咗人數喇咩？

咁以後遊完 繼續番工番學 下禮拜再黎

標題狗 Blocked

拉